飲親啤酒膊頭都會酸痛

但又好撚爽

你係咪尿酸高呀？

哼 用愛膚堅啦